瞓未

早抖

未

未，諗起一起身就返工就

Sleep la

做乜撚嘢

有種射波

Ok

有種你唔好瞓

死港女

啱啱放工咋dllm

瞓啦

番去瞓啦

邊忽港

冇上進心

去咗迪迪尼未

dllm

唔準咁話佢

唔得閒去

有嘢忙

兩張飛都買唔起 垃圾食拖鞋飯

以為你失左蹤

好撚毒

做到想嘔

去旅行就收皮啦

有咩做

點夠佢冇女扮有女咁毒

感覺失了蹤姐

咁撚串 唔準你咁講 你有女咩

實習返學

開唔開心先

多的是

垃圾

開心嘅

有咩事發生左呀?

fk u

吹？

玩哂d 細路未

咁又無 攰攰地姐

點都好過啲人冇嘢做上嚟乞飛

真

講你又唔信

你終於開po

你講嘢好毒

吹呀

都話唔夠佢毒

未 點呀

番幾收幾

無咩點

乜

830 1715

幾好

sor無腳

好攰

做過咩嚟

溝女溝到攰

溝女都攰 唔識溝唔好溝。。。

下次唔好瞓

咁都攰

去旅行洗哂啲錢未

今晚要通頂啦

養女未

你又睇波呀？

你又知既?

橙

未瞓，剛剛放工

有邊晚你唔睇波

番去瞓啦 聽日番幾點

請振作

冇波打既日子我就唔睇波

但你訓唔著

ok

去韓國

咁唔健康

好撚悶，坐左係架車到

正係睇足球？

整容

你咩條件

蕉仔呢排點呀

唔係啦~ 重有網球

試下企

橙 要打丁

識打？

有料

能吃嗎?

食藥唔健康

做劇烈運動啦

唔識, 但有拍

笑

咁你比啲識嘅人算啦

你做未

咁唔怪得冇女lu

笑你87

同我打

劇烈地訓覺

我唔識 太重

487

OK~ 跑步黎我屋企

你都話重?
咁應該冇人拎得起球拍

今日陪完屋企人周圍行

133咋

人身攻擊

行邊呀

到左再幫你

渣架 早抖

好孝順

咁早?

反省

烏溪沙 觀塘 西灣河

殺人網球咩

你去

咁多

不了

屯門

咁都唔肯....

我都就瞓

碼頭海傍等

做乜咁早訓

眼瞓

我拎衫俾你, 唔驚

weak

ok 不見不散

較番生理時鐘

冇人傾計了...

聽日先開始較

繼續推就有

明白復明日

已經沒有了

sad

有架

不要sad la
You sleep early too la

去邁亞美果邊啦

冇人上水就可能訓一陣

幾點醒

3:45前

咁快啲瞓啦

好似望到我屋企
但我唔認得你張相喺邊度影

Rich

過多陣先算

咁都rich?

我唔係住果度

過完未

你住邊呀?

咁你住邊

未呀

隔離

聽日決定整酸辣粉食

好肚餓

我又食

笑什麼

請我

rich

請你唔起

好肚餓呀

我好平

平胸唔係錯

唔信~

真 好彩我有肌

今日食咗九件mc g

背肌?

咁早...

onj

整埋啫哩 聽日要早啲起身

希望明天是美好的一天

啫哩好快搞掂啦

係
但唔止整啫哩架嘛

rich

冇野想做...訓覺先